[金鐘集會] 要人啊喂

好熱啊

推

搭緊車

岀緊黎

依家坐緊地鐵出黎！

今次冇最低消費？

入煲底啦 係出面曬浪費體力